香港獨立 永不完結

鑑於建制派丶左膠等等都指出港獨嘅不可能丶難處，我先唔深究港獨會帶黎嘅問題，我要講嘅係「港獨」呢兩個字。

對我黎講，「港獨」呢兩個字並唔係指目標，而係個信念丶口號丶理想嘅雛形。「港獨」會集結一群對香港有信心丶渴望民主嘅香港人一齊爭取自由，而唔係中共手下嘅「民主」。正正係對呢個虛偽民主嘅憤怒先能夠集結一群真正嘅香港人，追尋屬於香港人嘅香港。

所以，香港獨立永不完結，只要一日冇民主丶冇言論自由，香港人就會奮起，挺身而出。

以上只係本人陋見，如有任何問題歡迎指出。